去完日本參觀自衛隊戰艦就覺得支那海軍好垃圾

去到廣島既吳市 除左去大和博物

廣島既吳市 除左博物館緊係去參加遊船河睇海上自衛隊

自衛隊最新最大既準航母加賀號就係泊係吳市既港口

論外型 色水 裝備 都係日本贏哂
支那航母垃撚圾
改裝之後用黎比F22 F35升降就正哂

食水位一啲生鏽都冇 keep得好好

大日本is the Great

好似有篇報導又話一定要有嘅